點解有個概念鬼佬唔介意兇宅？

睇樓一講兇宅，個aa就話唔怕，鬼佬唔會介意，有冇鬼佬連登仔講下

無錢鬼佬咪唔介意lo

癡撚線公司

話明叫鬼佬

借唔足

高等生物點解要驚低等生物？

你屋企都死唔少曱甴

話明鬼佬又點會驚鬼，大家同類黎

鬼佬&南亞果啲真係專租呢啲

兇宅有平、又做到按揭既話係冇問題

因為主流文化唔係信輪迴,
而係天堂/ 地獄掛,

搞事嘅多數係惡魔而唔係鬼

你都on9

雞同鴨講，有咩好驚

香港人點唔介意
平就得啦

因為隻鬼唔識講英文所以唔會搞啲鬼佬
正如你平時唔識講英文會唔會行去聊鬼妹吖
就算隻鬼有訴求
鬼佬聽唔明，都係幫佢唔到
所以搞佢都冇用

佢哋覺得人死係屋企係無問題

窮撚都唔怕, 因為窮惡過鬼

自然死好似唔計凶宅?

唔g喎
接受到唔自然咁死其實無咩問題

鬼佬米九高，the rock咁大隻，點會驚鬼

因為鬼佬唔會比啲鬼嚇到賴尿

其實我都唔介意

白金漢宮死得人最多
事頭婆都係咁住
國民更加唔驚

因為平 鬼佬理得你咩宅

怕唔怕一向唔係重點，係銀行做唔做按揭既問題

黃種人見到鬼佬都驚啦

係得中國人劣根性先怕呢啲
仲有拜神求財 想不勞而獲